做咩個個又走返去佔領模式?

呢幾個月留不嬲奉行流水式抗爭
亦都係堅持到咁耐嘅重要原因
唔知呢星期咩事
好多人堅持要死守一個點
又要佔路
呢兩日有藍絲拆rb又話多謝休息撚
你地啲思想同2014年佔領有咩分別?

拆咪拆囉屌
你想阻路遲啲一樣可以阻到

都唔知諗乜
明明個個都經歷過佔領時期
好應該明白一長期佔領就有一大堆問題出現

推

推 冇錯
聚完散 散再聚

唔該棄守全部大學
玩左五個月根本唔需要乜野據點
五年前教訓歷歷在目
我唔想再輸仲要輸同一樣野

港共不知幾想我地再玩長期佔領
求其揾幾隻鬼騎劫一打就散

真係有d似

其實我覺得唔洗太灰心. 一直以黎呢5個月 我地都唔係靠佔地方嬴

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

呢幾日完全冇曬be water的腦袋
個個都好似痴撚左線咁

人類總是. jpg

諗返早期 個個星期唔同event

其實諗下
六月開始 之後好多個月
本來冇周街路障添
當時既行動仲要係星期六日先有大遊行添
咁場抗爭咪又係冇完過 冇轉弱過
一路走來到宜家

所以手足，唔駛太介意比人清RB啦
呢d野係輔助物品 本來六月時都冇架
冇左可以再有 冇左亦唔代表d乜

佔領=玩完

中大做咗完美示範
留俾前線決定啦

推，Be water

個人認為
民意去到呢一刻咁堅定
其中一個原因係之前5個月都係流水式抗爭
從來無堅持佔領一個地方或路超過幾日
呢排多咗好多人堅持日日都要塞
塞少日都話你休息撚
完全忘記咗be water原則

我唔係反對流水，不過本身個策略同程度有變，尤其是經歷周同學逝世同警署老強。

又可能因為而家前線人少咗，所以更加激進

人係生 路障係死物
唔好做柒婆關心死物